---
teaser: O Podcast dos Algozes dos Jogadores!
subheadline: Várias formas de criar seu mundo e cenário de várias formas
title: Fate Masters Apresenta Episódio 5 - Entrevista Fábio Silva (Licenciamento Fate)
date: 2015-09-15 21:00:00 -0300
layout: post
categories:
  - Podcast
tags:
 - Fate
 - Fate-Core
 - fate-masters
 - fate-masters-podcast
 - fate-masters-Apresenta
 - Fábio Silva
header: no
podcast_comments: true 
podcast_time: 47min
itunes:
  duration: "47:30"
hosts:
 - "Rafael Sant'Anna Meyer"
 - Fábio Emilio Costa
 - Paulo Guerche
 - Fábio Silva (_Prisioneiro Especialmente Convidado_)
audios:
 - OGG: https://archive.org/download/FMA5FabioSilva/FMA5-FabioSilva.ogg
 - MP3: 
   - file: https://archive.org/download/FMA5FabioSilva/FMA5-FabioSilva.mp3
     size: 45621555
iaplayer: FMA5FabioSilva
related_links:
  - text: Unlock
    link: "https://unlock.fund/"
  - text: Apoia-se
    link: "https://www.apoia.se/"
  - text: Conexão Fate
    link: "http://conexaofate.com.br/"
  - text: Conexão Fate - Edição 1
    link: "http://conexaofate.com.br/2015/08/07/conexao-fate-edicao-1/"
events: 
  - time: "00:05"
    text: Apresentação
  - time: "02:39"
    text: O porquê de muitos nomes diferentes dentro da Internet
  - time: "04:10"
    text: A revisão do Fate
  - time: "05:45"
    text: Sobre trabalhar apenas com RPG 
  - time: "06:42"
    text: Sobre como descobriu o Fate e como ele conseguiu a licença do Fate
  - time: "08:38"
    text: Por que o Fate?
  - time: "10:55"
    text: Sobre Fate SRD e sua publicação em Português, e _Pay-What-You-Want_
  - time: "13:37"
    text: Sobre valores de Licenciamento
  - time: "15:45"
    text: Pontos positivos e negativos do Financiamento Coletivo
  - time: "18:30"
    text: As motivações quanto aos _Desafiados do Destino_
  - time: "20:52"
    text: Sobre a forma de publicação dos _Mundos Solares_
  - time: "23:12"
    text: Sobre os _World of Adventure_
  - time: "24:53"
    text: Sobre patronatos (_Patreon_, _Unlock_, _Apoia-se_)
  - time: "27:04"
    text: Sobre a nova direção do _Conexão Fate_
  - time: "31:07"
    text: O novo _Conexão Fate_ e a participação da Comunidade
  - time: "33:11"
    text: Sobre a importância da comunidade no mundo Fate e no _Conexão Fate_
  - time: "34:43"
    text: Sobre materiais adicionais lá de fora (_Dresden File Accelerated_, _Achtung! Cthulhu_)
  - time: "41:05"
    text: Os Próximos Passos
  - time: "44:10"
    text: Considerações Finais
episode_count: 13
episode: 5
special: "Fate Masters Apresenta"
---

Nesse Fate Masters Apresenta, um tanto atrasado na publicação (mais de 1 mês desde a gravação), Fábio Silva, o dono da Licença da publicação do Fate no Brasil, fala um pouco sobre o processo de licenciamento, o Conexão Fate, e outras coisas mais.
